地鐵驚見巨型吹氣性玩具

揸爆佢

執去用囉

攞返屋企比自己用

硬度應該同你差唔多

有巴打想要假狗
2185個0 call 我呀